MADNESS 搖身一變成日牌??

日本潮流名所 STUDIOUS TOKYO 以東京為名，堅持嚴選日本製造的原創品牌，就連 L.DOPE 介紹過的不少獨立設計師品牌它們也有引進。近年開始進軍中國市場的 STUDIOUS 陸續開設香港及上海門市，本月又將展開最新的深圳分店。

為慶祝深圳門店開業，STUDIOUS 與 MADNESS 共同打造了全新支線 “MADNESS TOKYO“，並邀請以解構拼貼技法著稱的藝術家河村康輔（Kosuke Kawamura）設計了一系列「日本製」的 T 恤，主題涵蓋 Forest、Skull、Collage、City 及 Money 等五種圖像，其中除了河村康輔過往的經典創作，其中 Skull 更是以余文樂飼養的小狗為主角的全新作品。

MADNESS TOKYO × Kosuke Kawamura 系列商品將於 6 月 20 日在全新開幕的 STUDIOUS 深圳店先行販售，並在 6 月 26 日上架 STUDIOUS 上海、香港及東京神南店，往後的 MADNESS TOKYO 商品也將由 STUDIOUS 獨家販賣！

Sucks......

余文樂死漢奸 點解唔整Madness china

屌，搞鳩埋studious，齊齊奶共。

studious 做乜入d 垃圾牌子，即時降哂格